# ซื้อบริษัทพัฒนาเทคโนโลยีภาษาธรรมชาติและปัญญาประดิษฐ์Microsoft Wand Labs #
ได้ซื้อกิจการใหม่อีกแห่งหนึ่งโดยรอบนี้เป็นการซื้อกิจการซึ่งเป็นบริษัทที่เกี่ยวกับภาษาธรรมชาติและปัญญาประดิษฐ์นั้นเป็นบริษัทสตาร์ทอัพสร้างโดยในปีมีผลงานคือแอพสำหรับส่งข้อความซึ่งมีเทคโนโลยีเบื้องหลังทำให้มันทำงานได้ฉลาดขึ้นดีลนี้เป็นส่วนหนึ่งของการสร้างการสนทนาเป็นแพลตฟอร์ม
และทีมงานของนี้จะเข้ามาทำงานกับทีมงาน​เพื่อทำงานด้านและจากของกล่าวว่าเทคโนโลยีและความสามารถของคนจากจะช่วยให้ตำแหน่งของเราในยุคเริ่มต้นของนั้นแข็งแกร่งขึ้นหลังจากซื้อเรียบร้อยแล้วตอนนี้ทางบริษัทก็ได้ลบแอพออกจากและเป็นที่เรียบร้อยที่มา
Microsoft Wand Labs Wand Labs Vishal Sharma conversation as a platform Wand Labs Bing intelligent agents chat bot David Ku Information Platform Group Microsoft Wand Labs conversational intelligence Wand Labs App Store Google Play TechCrunch 